Tesla交易發生咩事

呢條友一秒鐘做10幾次交易，想做到450樓下，維持左一兩分鐘，有一次佢成功左，但系統即刻adjust翻上去。

有無人知道背後原理同操作係咩

2010年閃電崩盤係咪就係咁造成

操控股價 是咪拉得

你又知係同一個人咩

打比黑警問下可唔可以用國安法拉鳩佢

一群人操控股價但不成功？

咁ai買賣咪控緊股？
而家咁多ai 無得咁玩

可能條友想試下黑池條底線係邊？
利申：9up

佢一個人大概做左500次交易in兩分鐘入面

原本equalibirum price係大概453左右，但佢瘋狂交易價錢係449.39。

市場一開始無接受佢呢個訊息，但其後立即大跌，但想對上納斯達克夜期依然保持0.4%增長，好明顯大環境無變過

另外一邊蘋果都同樣有咁嘅大跌情況發生

所以其實咁樣....一定係操控股價！！

係咪你嚟架

黑池本身就係莊家搵IB係背後操控股價啊

巴打你係唔係唔記得換account

成日都有呢啲冇啦啦跌一跌嘅情況發生架啦

今次唔係秒閃
唔同

搵毒品調查科喇 問

屌掛450出貨，差幾毫子

正常嘅事嚟指數期貨頭一秒幾百次trade添啦

唔識用禁錯制掛